[急]需製盾小隊 ，唔好用頭用肉身擋，坐梗既幫幫手

去商店同路面收集紙皮
用封箱/牛皮膠紙製作
要厚身
中上位置開窿再用透明膠紙封做睇野位！！！

Push

叫埋行梗既 fd掃鋪頭

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

推

睇睇佢，美軍教嘅自保技能，點樣stay alert, plan ahead of time, 後面講書同瓷磚都可以做臨時用嘅避彈衣

打字好 d！！！

文宣請廣傳下圖到 reddit twitter

A member of legislative council urged a frontline warrior not to break into the legislative council complex (building), as they may be charged for rioting and punished with ten years in jail.

But the warrior replied: “I am ready to make that sacrifice! 3 of us have committed suicide!"

另外關於fact check, 毛ee自己都有post, 應該真：

啱

佢個setting係擋真子彈(手槍)用嘅，揾兩本書中間夾一層瓷磚，用duct tape黐住
橡膠子彈嘅話，應該唔洗咁多，瓷磚應該夠

喺任何地方都先留意一下出入口位置，可以take cover嘅位置。plan定如果有咩事點走，點保護自己。

武器類嘅話，鹽同胡椒都可以刺激眼，擋住襲擊者一陣。報紙幾張疊埋，對角卷起，對摺，用duct tape黐住個尾，摺埋個位就變成有效嘅打擊武器。 拳頭緊握住圓柱體嘅嘢會握得實淨啲。負荷物(石仔之類)用布包住fing都高攻擊力。拿，自衛用咋

以上係段片後半段嘅內容，前半段主要講mentality